超級無敵估歌仔

玩法：

我係首歌入面隨機抽幾句出黎
你唔比查，試下估

自己計分

利申：唱緊k

如何分清楚 方向落差

同一首

人世無常 無理
無從過問

Mr. 方向感

厲害 1分

你的淚光 柔弱中帶傷

菊花台？

第三題

祭師神殿征戰
弓箭是誰的從前

出題慢唔好屌鳩我

又要唱又要記又要打

周董但唔記得咩歌

5隻字

隨機左都係咁出周董

4.

不知不覺 你已經離開我

愛在西元前

呢首好熟

龍捲風

自己計分

中

如果多人玩可能覆唔切

要麻煩有把握既巴打幫幫手對答案

幾首都周杰倫 唔難估

5.

而我在風中 等你的消息

我都唔想

但又唔想飛

5 題已過

邊個最高分

手寫的從前

係咪太易

6.
自問極不願當複製人
但事實聲調難以變更

如果我是陳奕迅

7

換了你是我
你忍得到嗎

分手！屌咩啊！
綿羊！

好心分手！！

8

我可不是可不是特別愛鬧
這可是這可是心靈感召

梳 我激動

喜劇之王

呢排係咁聽呢個歌手
呢度得幾首

而家唱完通k，聽日再唱lunch k

之前演唱會有冇去 好正

不將就好正

好撚正

屌冇啊，而家睇返好撚想去

聽到我倒轉背都得
但真係好少佢啲歌

轉頭可能出呢

仆街黎首唔撚識既，中場休息

正到飛起

J到成晚出曬血 不過幾少talking
同埋有雞容睇！

唔好再講

真係唔去過現場都唔知有幾正

出題出題 等你

引死樓主

9.

從前或現在
你當我是誰

我係佢演唱會後先開始聽佢歌

寂靜的森林裡，剛覺醒的花兒；對此世有何感想，又有何感覺

提示：開頭

酷愛

踩場

成日英文歌都冇字幕，唱條撚啊

完全估唔到乜鳩

自己搵歌詞屌你老母

10.
Every day a nigga try to test me, ah
Every day a nigga try to end me, ah

11

懷念美好高中兩年
期待你的青春不變

櫻花樹下

一黎就比提示，睇黎勁野黎

有你字咩

有架！

Starboy

唔係喎 冇喎 同一句嚟

英文歌都識，玩晒啦

要唱出嚟先知錯

Sorry大佬

13.

當天很天真
只想找開心

呢個就有睇演唱會

More

Mv on99

三生有幸

係度lesson one lesson two

勁鐘意佢首美女與野獸

屌

14.

而往日犯的錯
亦令我永遠感到內疚

未聽過

我真的哭過

15.

沒有你最普通的我

口口口口口口口

榮幸有你放任伴我傻

隔一句

咁樣好似有意思啲

沒有你我什麼都不是

屌你老母究竟咩嚟

16.

No slient prayer
For the faith departed

17.

不說一句的愛有多好

單車

咁夜仲咁興奮 勁

唔唱呢啲會訓著
6點啊

成晚淨係唱佢唱唔唱得晒

唔係唱到5:45架咩
利申好耐無唱過通k

18.

Should've known your love was a game
Now I can't get you out of my brain

唔知呢，勁歌金曲都3個字啦

或者狂串樂基兒

19.

And I'm hearing what you say
But I just can't make a sound

個陣因為套劇先識呢首野

20.

你不用在意
流淚也只是剛好而已

we東talk anymore 啊屌唔得啦 我要溫書

兩點先黎溫書，扮咩丫

黑色毛衣！

潛水啦

先岩岩開始 我係凌晨溫書撚嚟

讀屎片架你

Apologize

聽日放假，咁早溫定

Anyway 加油

制度裡盲目去蹉跎

冇記錯係睇gossip girl

冇睇過

21.

你送我的眼淚
把它留在雨天

好撚多女

演唱會版同嘉賓跳舞好撚柒正

22.

Survival of the richest, the city's ours until the fall.

23.

就算幾多不足
卻說現在最好

係咪冇人玩啦

24.

唯獨你是那麼
特殊

聽日放假，咁早就冇晒人

都係因為我要溫書

呢條友淨拍mv都食唔少

給我一首歌的時間

25.

只要靠在一起
就能感覺甜蜜

你走啦，我唔想搞大去

想回到過去～

沒短訊的手機
沒心機

睇過咁多次而家先知原來gag黎

淨估周董唔得架啵

你唔會掛住我？

就黎訓著了

26.

Oh me I fall in love with you every single day
And I just wanna tell you I am

我的宣言

勉強冇幸福

洗咪整首搖籃曲過你

Thinking out loud
正呀 ed sheeran

Ed Sheeran?

27.

負過太多人
今天我 變了受害人

出啲冷門啲

離別是每秒逐格上演

係！咩歌！

傻小子 妄想找到優美開始

我又出
手中的鉛筆 在紙上來來回回

樓主唱邊間?red Mr? Neway? Greenbox?

岩有個冷到唔知咩黎

Btw 咩咩昨天

Redmr

周董

28.

說散
你想很久了吧

黑色幽默

29.
你說你愛了不該愛的人

掛住推po歌都唔記得點

你的心中滿是傷痕 你說你犯了不該犯的錯

唔記得咩名

台灣周董
香港醫神

佢地啲歌真係陪住過童年

鄭中基，再諗諗

為甚麼這樣子 你看著我說你有些猶豫
雨還未停你就撐傘要走

30.

其實咋蠢
全為你付出的機智

半島鐵盒呀

yup

天才與白痴

好撚凍啊屌你老母

真係要訓了

攬住d fd取暖

較細d個冷氣啦

31.
如冬天欠電爐
雙手擁抱

屌即講即聽到呢句

夢醒時份

早抖

屌佢個制

一較一著燈就28
一熄返就變18
成粒鐘前較都咁撚樣

好想唱k

32.

我知道

因為

我想

單拖緊

33.

將僅有願望都風光斂葬

天梯

絕

34.

I was wondering if after all these years you'd like to meet
To go over everything

聽到雞皮都起晒，個陣一出正到

35.

唯獨你
明白我

愛回家？

係
張開兩臂的鼓舞

36.

如果有眼淚
只不過生理分泌

得到你比一齊好

我嚟搵你

月球上的人

都話你讀屎片架啦

坐低溫書啦你

啊

幾首都好撚sad添

sad歌正呀

37.

Her lips her lips

叫咩春啊你

而家完全感受到晒啲歌詞既意思

以前淨係覺得好好聽
點知而家越聽越sad

38.

甚至他生再遇見
亦想起今天

越大個越會留意細味歌詞既意思

天意

係

你好

39.

我會一直唱著唱著
直到你出現

Hello from the other side

為你封咪 只唱你愛

愛情廢柴

40

I came along
I wrote a song for you

黃色

我份薯條幾撚時先黎

41.
時針可割破心靈
直到絕嶺

咩咩=我個名

42

嗚殺殺斯嗚斯啦
傻啦斯斯斯斯
啦斯啦傻

晴天！

你會等待還是離開

我心目中大提琴最型既畫面

坐坐下西鐵無啦啦嗰個伯伯問我讀完書未
有冇人識

全盛時期既周杰倫

43

閉上眼晴 還能看見
你離去的痕跡

軌跡

睇嚟巴打都係周董同好

44

我認我認我
愛得太過份

樓主周董Fans

九成九既人都係佢既fans

歌詞黎架

有冇睇演唱會

愛是最大權利

今年個個辛辛苦苦買到兩張1080 ，最後做左結婚禮物比左人

唉。。。搶唔到飛

1080好偉大

45

How much you wanna risk?

I want something just like this!

佢話握到手

就算唔睇我拎去賣都有皮幾

不過老死結婚冇計

隨風

46

沉睡的凶猛在穌醒

我得480啲位 好想掂下姐撚隻手

痴漢啊

無人之境

陳柏宇唔記得

告別之前

47

得到這結局
難道怪罪神
沒有更偽善的祝福

春秋

唱撚死人咩

越夜越多人

屌 好撚快

大家估時估，一齊細味下啲歌詞

48

想你的時候
就吃上一口

甜甜的

Last order都黎
我份薯條呢

比肥婆侍應食左

49

Baby you're my only reason

等陣佢會唔會逼我食返佢補數

快d買返枝美極先

咁撚夜邊度有，巴打比你地址我，我叫佢黎搵你算啦

終於有野食，中場休息聽下歌先

繼續出題

梗係

不了我係紅絲

50

由零直到瘋狂愛一次

咁仲唔快啲拎支美極黎

Mr 黑色狂迷？

唔係幾好意思打搞你地既

51

那次我於餐廳的一角
偷看你

Join埋啦

黑色狂迷

晴天 陰天 雨天

52

媽媽的耳語
亂世中變得更加鏗鏘

鄭中基好野

林奕匡?

歌名呢

係咪咩安徒生的錯

怪那一位安徒生

比個叻你

傻大哥都正

53

明明就是我的人

難得一遇

等下，等下可能有

54

真心愛人
無非想他有人可 登對

除非不去問結果

眼睛不能沒眼淚

係喎都冇點佢既歌

個口不能冇口水

腦殘 我是個腦殘

55

多麼感激以後能有著你

I miss u定永久保存

後者

佢家下黃色3

56

你走之後
酒暖回憶思念瘦

罰你望多次

57

我走回從前
你往未來飛

以後別做朋友

識聽！

58

望著你
慢慢忘記你

最長的電影

又周姐撚

我都唔撚明解點解又係佢

59

用我尚有換我沒有
其實已用盡所擁有

神級既詞
再配上神級既歌手

（講緊我

坨非輪！

曾付出幾多心跳

後悔冇係佢靚聲睇去，返唔到去啦

命運好幽默 讓愛的人都沉默

60

You look as good as the day I met you

Closer

61

仍能
勾起你的興奮

Halsey

62

最近還是努力著
配合你性格

六天

63

Everything is blue

咁抽法都中

你的追求者 你的XX 我開的車

係咪比人趕 好似係差唔多完

岩埋左單

haha 可以去食早餐

64

伴侶再換就更好

轉頭搵人返神州

不將就

Colors?

呢度得佢兩首歌

65

踏著記憶天橋
過去知多少

好撚眼訓添

66

其實我真的
相信愛情的直覺

一生愛你一個

二月十四的約會

屌全部都諗唔到